（有圖）遵理個P Chan去左CCTVB拍劇

P Chan 似佢

唔記得圖入面個男人咩名

其實佢係唔係都幾鍾意？
自己send短訊俾自己讚自己
P圖陳的確好嘢